
---  
[source: エンジェル・ハート1stシーズン 351.陳さんの策謀 コメント一覧](https://web.mangahot.jp/works/comment.php?story_id=1568)  

1.あーーっと、これからどうなってしまうのかーー    2017/07/30  


2.それは先を読め〜♪    2017/11/10  


3.汚れてたとはいえ、首輪してたら飼い猫だと思わないのかな…？    2018/12/23  


4.頑張れ信宏    2018/12/29  


5.陳さん今時親が決めた結婚相手っていうの、とても古いあるよ。だいたいアシャンが納得するわけないじゃん。    2020/01/27  


6.信宏にはいつも厳しい陳さん。なんでだ。性格よくてシャンインを大事にする、他に何がいるの？将来性（稼ぎ）か…。    2021/04/08  





